以前我唔明啲痴線佬點解會自言自語

而家我明了

無事啊嘛巴打